（集思廣益）612基金應否唔支援被捕嘅路人甲

抗爭者得到法律支援好合理，只用在抗爭者身上係好合理，因為佢地已經付出咗。
但如果只係路過被捕嘅平民，佢地可能係藍絲，或為藍絲機構服務，（例如中資機構）佢地根本無為運動付出過，612基金無理由要幫佢地。
大家點睇？

點分

要幫，功利上行公關路線。幫左佢，分分鐘佢會加入

問佢有無參加過6.9、6.16反送中遊行，有無相，無嘅唔接受

首先我會睇個基金資源有幾多，考慮到而家甘多手足需要幫助。
假設真係有剩，就問下個平民（？）講明我地係咩來頭，如果佢藍到咩甘唔需要我地幫咪算
但點都一定優先將資源比手足先
我地前設係而家仲話中立就基本上同幫凶差唔多，所以都無咩空間話係‘平民’（非關係者）（外國客例外）

都要佢哋主動揾612先得